{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008487",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 가네골농원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を超える場合、追加料金が発生することがあり、人数の追加がある場合は事前に連絡してください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 マナータイムは23:00から07:00までなので、他の利用客のために静かにしてください。 ゴミは分別してゴミ捨て場に入れなければなりません。 ペンションとグランピングの入室は15:00で、退室は11:00です。 キャンプ場の入室は13:00で退室は11:00です。 キャンプサイトのチェックイン時間は13:00です。 マナータイムの夜11時から午前7時までは静かにしなければなりません。 周辺のキャンプ客に被害や騒音を与える行為は控えなければならず、退室時に客室と周辺を整理してゴミを分別収集場に排出しなければなりません。 ガスボンベは穴を開けて分別しなければならず、ペットは入場できず、青少年の混宿も禁止されています。 公共施設物は清潔に使用し、運行時はゆっくり徐行しなければなりません。 貴重品は格別に注意しなければならず、火災や緊急時には管理者の指示に従って避難しなければなりません。 入室は15:00、退室は11:00です。 入室と退室時間を必ず守らなければなりません。 グランピングを除くキャンプサイトの入室時間は13:00です。 22時以降に到着する時は事前に連絡しなければなりません。 駐車は1サイトあたり1台基準で、追加駐車の際は1日5,000ウォンです。 退室する前に客室を整理してゴミを分別収集場に捨てなければなりません。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 入室と退室時間を必ず守らなければなりません。 業者の規定により予約変更ができなかったり、手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの際には手数料が適用されます。 最大人数を超えると、入室及び払い戻しはできません。 レイトチェックインの場合は事前に連絡してください。 業者の物品を破損したり紛失した場合は弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペットは入室が制限されます。 当日予約後に利用する場合、ご利用いただけない場合があり、未成年者のみ入室時にも入室及び払い戻しはできません。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については、払い戻しができません。 付帯施設とアメニティは状況によって変動することがあります。 メーカーのイメージは実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "マナータイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "マナータイムは23:00から07:00までです。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればよいですか？",
            "answer": "ゴミは分別してゴミ捨て場に入れなければなりません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "キャンプ場のチェックイン時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "マナータイムの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "マナータイムの夜11時から午前7時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは入場できますか？",
            "answer": "ペットは入場できません。"
        },
        {
            "question": "公共施設物の使用方法はありますか？",
            "answer": "公共施設物は清潔に使用し、運行時はゆっくり徐行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "貴重品の管理方法はありますか？",
            "answer": "貴重品は格別に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの際には手数料が発生しますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの際には手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペットは入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみでの利用はできますか？",
            "answer": "未成年者のみ入室時にも入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "事前予約のキャンセルに手数料は発生しますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については、払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設とアメニティは提供されていますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 793,
        "QA": 543
    }
}